fb啲利狗都幾撚柒 日日話要跣腳佬返去捧杯

個杯關佢撚事
關心下啲踢緊既人好過啦

有個現隊長唔關心
走去關心流浪領隊

通常fb d球迷都係柒d

樓主

擺明唔鋸佢想撚9佢啦

個post一陣葡萄味

其實謝拉特當年唔退休依家都有盃拎
先得果40歲，做後備拎英超退休都得

你肉酸啲

尊重下名宿啦死利狗

其實係
佢肯賴死唔走球隊都一定為佢續約
一路操住 對啲中下游/領先到75分鐘比佢落去踩下草綽綽有餘